大家小心5pm後班犬會做野

放工時間， 班警犬一定唔想有越嚟越多人聚集

所以佢地上好裝排排企哂出黎，
大家就唔好阻紙板警察扮工啦，
去食飯行商場由佢老味係到尻企啦

社畜灣仔放工
又地圖炮